[有片] 籃球算唔算最歧視身高既運動

人人都當個矮仔芝娃娃咁撚

米7先勁
跑得快啲
高佬掂唔到個波

佢快 高佬都唔慢
而且高佬跨一步=佢3步
就算失左身位, 高佬輕跳伸手都已經block到

是

跟住會有班矮仔就會衝入黎話，跑得快、射得準、用下腦、上下磅就可以贏高佬唔信你睇下咖哩仔、AI、cp3

班矮仔170都冇，就當自己係米8咁笑撚到仆街

矮撚係正常社會都比人歧視
關撚籃球事咩

劍擊

矮可以 但要有另一d天生技cover翻
例如AI屈變速 但萬中無一

係 睇完好心涼
佢一直都好出位 而且無咩品

手排藍足有邊樣唔歧視高度?

我出返去先

足球可以靠跳速 同演技

跑*